好似中咗毒，有冇巴打識攪？

Google咗好耐都攪唔掂

形容仔細少少得唔得
咩app咩情況 唔係好難幫你

睇睇下野就彈成個廣告出黎

係咪新期裝過新apps
有d好誇張可以唔開都有廣告

我就係睇乜都彈廣告出黎，彈得勁密，都唔知點攪

Cap個廣告出黎問人點搞

咩detail 又唔講

佢就係成個mon都咁

我Google過d方法都攪唔掂

因為最近的成人網站

我冇用電話睇咸網啵

我冇裝佢d野

好地地點會中招

弱智

裝咗個做運動嘅apk就出事

唔想洗機

禁你未del左去

就係del咗都冇用先上黎求救姐

我都係focus 係到

An機中毒預咗

裝咗個DR WEB攪掂咗lu

呢到咪就係個毒囉